賽馬取消令政府損失的1.2億稅款

原來馬會都係政府其中一個春袋。

而且市民根本咩都冇做，零成本

Push

日馬夜馬都搞

咁多架

會補返日架 唔會死錯人

藍屍廢老表示好撚嬲

推 都唔明點解隔離post話冇用都有千幾個like

馬會慘了。馬仔唔聞得過期蛋

推
搵到新春袋

Wow

好似話同英國馬撞期, 可能要二選一

Oh i see

乜都冇做
零風險
就自動令1.2億消失，咁以後每個賽馬日都……

支持場場出賽

馬好似好驚強光?
如果遇到光系魔法師

未跑第一場，會補返日，所以系無損失

每次賽馬日都有人話圍，咁又點?

有d馬身家仲貴過層樓 大家識做啦

咗就唔知佢點補啦

好多藍絲 社會名門都有馬咖wo

應該要槍打出頭鳥 剩係攪何妖一個 等佢犯眾憎 兩面不是人

本少利大
好過去機場

怪就怪何妖